今天一整天，我学习到的内容是我从未接触过的，它就是TDD测试。首先编写测试执行它并如期失败，接着编写实现并执行测试到通过，最后在看代码是否需要重新构建。这样带来的好处是保证了软件的正确性和可靠性，并避免了不必要的BUG。而且我们使用 TDD方法开发的程序，在出现故障时，很容易找到问题发生的位置，不需要整个程序重新运行。虽然我在上面提到了好处，但是它的不足之处也十分明显，就是整体的开发流程时间变更长了。

因为之前我从未接触过TDD，所以我在开始时候感到迷惑，但是到了后面就已经可以很好的掌握老师所说的内容。对于今天学习到的新知识感到开心，没有遇到解决不了的问题，这些新知识都可以很好的接受。TDD带来

总的来说，我还是认为TDD给我们的开发带来了稳定。在之后的空闲时候，我也会去学习TDD的更多内容，以便在之后的项目中做到更加稳定的健壮。